得翻八舊水點涯到月尾

有茅ching幫下小妹

800上5000唔難

all in李城晉級 輕鬆收錢

家用唔計既話
今個月淨係洗左5舊
都會票+買包做早餐
中午帶飯

叫初瓏幫你賺

八百上返一萬不是夢，信馬會

樓主一日都用5舊

求教學

禾唔賣身

all in 今晚李城

信你

晉級喎

捱字都唔識
點教你呀

梳囉 我都覺怪怪地

波膽 李城3:1
唔all in

勇者

1 接納

7886 主客和 星期二 9
李斯特城(主) 對 西維爾(客)
主客和
主@2.80

$ 10.00 $ 10.00
10蚊十扑你

頂你 好似比你陰左咁😭

好波

我都長期糧尾

留名

遲左了
諗住叫你allin比卡超win翻身

8舊水都被人水埋 陰9公

all in利勿浦

我痾煙左西維爾牙臭g

無埋呢800你點算？食樹皮？

比啲信心李城

主勝比樓豬打到落2.7

有望

收錢

真系5g邊個水邊個至真

勁抽豬

好波啊 咁就有千六

可以日日老麥早餐，好羡慕

香港地有西就有錢，當八達通用又得！

得番千六點捱月尾 快關

原來主勝有咁高賠率
早知買

2300了

早知跟

每日都有50蚊可以使
有幾難

小賭怡情 大賭可以變李嘉誠

咁都得

派我

BTW明明晉級3.幾賠率 做咩買主w低水左d喎

欠債要靠賭博來還

驚佢2:1踢加時豬 真係最後800

今晚買咩好

樓豬巧勁勁

歐聯兩場大波串起

摩納哥 大[3/3.5]
聖羅倫素 大[2.5]
馬德里體育會 細[2.5/3]

曼城，信我！

好！

返即pay工 唔洗得800捱月尾

1 接納

7913 主客和 星期三 11
摩納哥(主) 對 曼城(客)
主客和
主@2.35

$ 10.00 $ 10.00
十卜

留返300都好呀

Mola mola

你買左摩納哥wo 清

樓主88

點解買摩

跟

G持

等睇樓主800蚊變2000萬

G持 一係jump 一係精彩去到月尾

有無手足一齊度條半全膽玩下

摩 全20 31
馬 全10 11

馬 0:0

樓主中左派我ok?

食飯錢都乞

半全膽？

馬體開3球以上

係 有冇心水？

2.5球大

Gel得

樓主等收錢

樓主準備輕鬆翻身

等我幫樓主加持

U fat fat la

聽日繼續

Allin推上1000k

禾做到了

推上去 上樓不是夢

嫁比我

賣子宮咪得

再上做50000

跟你搵食得唔得

再推多次sin

睇po名都知會變賭博討論區

推5000la

見證歷史

呢埸難講 有機會和波
申利 琴晚買左 摩勝同晉

all in前途黑暗

樓主 好撚野👍🏻👍🏻👍🏻

強

痴線佬

破斧沉舟
抵你贏嘅

見到你收一收，好彩呢場冇 gun

又然

好波 幾時教小弟搵兩餐

好彩收

樓主, 5000 夠食啦
翔島必舒

Agger

你等人出水比你啦

見好就收啦 樓豬

好想屌你呀

樓主收手喇， 5000 一定夠一個月啦

no plz

根

南美波真係唔識玩
原來諗住中左再推法林明高 好彩唔中

我會呀 玩幾百算了

有冇人跟左？

今朝小注左天主教大學

瓏BB今晚有冇心水

樓主可以派我嗎
戶口得返5.6

可唔可以幫埋我

得番五千蚊點捱到月尾

5000可以派

今日有茅水

跟你

馬會做莊為求打個和冇得賺架

大慈善家

戶口得反$15.9
Ching 有無方法10蚊上到1千

六合彩

第一個派100

同大家講樣野

我飯錢又多4000

自私食

lm

即場心血來潮

我

Me

中埋過奸派多個

原來就係你 搞到曼城輸波 樓主你個燈神

Btw真係好勁請受小弟一拜

派卡斯苦主

梳

where

中硬

聽日一次過

半日都唔只用8舊。。。

啱阿

留名中過關派錢

賺左半份糧

讓球過關 4x5
細節
星期四 4 曼聯(主) 對 羅斯托夫(客)
主 [-1.5/-2] @ 1.82
星期四 5 羅馬(主) 對 里昂(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.96
星期四 6 阿積士(主) 對 哥本哈根(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00
星期四 8 慕遜加柏(主) 對 史浩克04(客)
主 [0/-0.5] @ 1.90

[quote]讓球過關 4x5
細節
星期四 4 曼聯(主) 對 羅斯托夫(客)
主 [-1.5/-2] @ 1.82
星期四 5 羅馬(主) 對 里昂(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.96
星期四 6 阿積士(主) 對 哥本哈根(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00
星期四 8 慕遜加柏(主) 對 史浩克04(客)
主 [0/-0.5] @ 1.90[/quote
跟下先

跟下先

456 3x1 上車睇呢次

扑錯窿800>9000

買咩樓咁平

gun

Lm

入一箱營多

又無哂啦 前唔係羊好多咩

thanks

派無意思
教度波得唔得

留名見證100k

南美波可免則免 我自己手痕

初瓏好波

今晚荷乙 有3場半大

鍾意初瓏

初瓏水

糧尾跟機

幾時夠錢娶初瓏

系你老母

得翻1000救翻身

咁贏法仲洗撚返工？

宜家戶口幾錢

派錢？

留名求指路

留夠跟機 得返500

留名跟機

派乜鳩
我都糧尾啦
入黎跟機炸

留名睇樓主800上800萬

樓豬好似好勁咁

今晚呢？

癲

我得返300就黎要賣身

可cup銀行圖俾你睇，有無人幫小妹

幾錢Q

樓豬 馬會真係窮人恩物

1000000000000

300
Deal or not

多個妹仔都好

凸

主人

唔見人既

著左草

等了很久

come on baby

樓豬好勁

好勵志

派我起機

阿積士依隊 次次都係玩半場win

3:2 !!!! cupped

唔係第一派100咩巴打

自私然吾出水

Tg

ronaldgorrr
已後跟你搵食

茅時間 陪緊囝

kkkk0030 loveubro win more

求跟
Tg hikarulol

Lm樓主光輝 歷史

教度波未
貼相無意思

求跟

TG:woodypmw458

馬賽平手

盤

Gun

買左幾多

上次仲問你點解唔拎八舊allin我超
原來你已經上到差唔多成皮野

賭乜輸乜 贏左幾十蚊 又輸返去20蚊

@iamjj999

唔記得個馬會戶口都特登摷返出黎跟機
In 樓主 we trust

留明等學野

勁

我愛朴初瓏 希望派一百比我起機

多謝已收錢

求跟
Tg:abcd1234321

見到標題同體育台 就知道係賭波post

樓主準備跟你搵食啦

加我啊

求加tg:ysyuen

Tg : Textisamazing
求下你帶我 輸到無晒錢

Tg:yuuar

@hahaha67

得400all in 跟樓主

不過住元屯天既一開波車錢都過千左喇

破產

@NivansRex
求跟

tg: Fufu Lo

唔好tg啦
有個post大家happy share 啦

可唔可以加我
@thisismea

TG:lkf24mo

ching

求水

Tg: gap58

tg:yeung 求打救呢一個月生活費

tg :yeung97

做咩個個留tg

見你派

師傅 求下你帶我搵食 我負緊18k債

日職有冇心水

心跳大

重心？

留名跟注

日假 不了

平注

角定波？

痴線有冇咁勁

我想開戶口

求加tg

入波未

今日有無心水？買唔買

成班留tg果班做乜鳩

好撚多乞e
派我 派我
派我起機

上面出街乞仲多錢呀

樓主又然

中

負資產中
求$500 推上一皮先

多謝了

好運姐

今日有咩心水呀

最愛初瓏

墨爾本城 半場1.5大點睇?

朴初瓏 我得返300靠你了

接多啲客

消失了

澳假即場

戶口得返1毫 派我

我得翻個位 派我再起機

無角

得$50都收埋波

打個和

第一次跟 出師不利
但繼續上

得番一舊要涯到下星期 打救下我

留名學野

聖保利主
鴨巴-0.5/-1

戶口得番6蚊 求加tg: sonja333

跟左一半 50蚊

樓主啲水

?

我都跟機買左五十

1:1 喇

有無布力般同路

Gun邊場？

我唔會比錢你架喎

留底馬會ac

淨係要料就得喇

樓豬扮廢問人拎水

樓豬有d 料到

屌 跟錯左買左阿仙奴客贏 而家輸緊2:1

聖保利冇贏冇輸

全憑直覺

我得返200

返工撘車都唔夠

樓主又中🙇🏻

樓主呢

咩阿

樓主有料 冇跟到 不過正評

唉，我輸個場先有買。。想喊

開左tg?

依家得返150

朴初瓏可唔可以打救我

樓主又冇收你錢

今個月得返13日，當你星期日放假

八舊水點會唔夠用呀

勁灰

神阿
冇賭開

樓主而家有接近$20000

800上2萬 樓豬全職賭錢啦

我真係無灑錢，有無好心人幫下我

得返40買咩好

今晚仲有冇水

無錢就唔好賭啦

靠馬會出糧?

最後150跟你買 輸左就要問人借錢返工了

我小於二百買唔到

150點買盤？

希望追得返

聽日入錢跟樓主
已輸3k 求打和

聽日入錢跟樓主

唉無買了

咁多豬爆廠既人跟
我勸樓豬唔好再出了

樓主，車仔客勝 gun 唔 gun 得過

無研究

樓主繼續呀 信你

樓主

多謝樓主

般尼主盤

受小弟一拜

樓豬

打救蒼生

樓主可唔可以加我telegram 我跟唔切po

樓主請出招

instagram04

入小夫角8.5

嘩 勁呀!

已經唔知贏幾多場
馬會末日

係 我聽日實跟到馬會倒閉

聽日入錢

輸哂?

本身戶口冇錢 應該係

應該係啦 入左呢度點會輸...

求加 戶口剩番兩舊

笑死 樓豬d心水熟口熟面 過一過香討一睇 一模一樣

刀仔鋸
今晚再研究

係咪有telegram

推介尼卡沙

樓主辭左職未？

邊到

留tg個班肉酸到

無錢就咪撚賭啦 要料就自己追post啦

都唔知留黎做乜9

想剩係自己贏

瓏瓏賭錢咁勁架咩

呢場跟唔切 等下場！希望樓主今日一路贏到今晚

學野

跟唔到呀

不死鳥goal

跟唔切

唔賭錢既都留個名睇樓主屠狗會

巴打一齊殺狗會啦

又中 唔信唔得了

無戶口要去馬會買飛

唔喇 睇自己條女個老豆賭錢賭到輸埋頭家
我又冇咩自制能力 都係唔好開個頭
開左就番唔到轉頭

純粹LM食下花生
Between CashNastyGaming ?

巴打有睇開？ 估唔到有人識

2K9打到2K16 不過今年忙到連17都冇買
不過都係Park玩得多 少玩MyTeam
條黑鬼打機真係好廢 都係睇佢做下效果

絕殺

89min入2球

渣ga

赤嶺真吾 89'
赤嶺真吾 90'

係

又跟唔切

ME2

Lm等心水

豬撚埋

樓豬依家戶口上到幾多錢

加油樓主 再出

拯救蒼生

等打救

樓主 我等你打救

而家有萬八
不過我唔會再推 幾百幾百咁玩就算

今晚有冇心水

樓主今日仲有心水嗎？

入錢跟

曼聯點睇 打算1000 買佢

咁信六弟

繼續推啦

樓主有冇心水

lm先

LM

樓主有無心水
買米堡曼聯主客和 輸撚左

留一留名先

樓主好形

熱狗大波波

啱啱開投注戶口 係咪指入球大細大？

角球大細

讓球大細

想買就入波

波膽大波波

=,=

11.5s

恕小妹未明白係咩意思

隊垃圾阿積士一日唔入，一日都係到9刷

corner small

between gun

2:1大波cashed

馬體會果場點睇？

11.5細

又miss左

今晚仲有冇？

曼城點睇

曼利應該點玩

角球細
樓主

見角細11球1.45倍無買到 樓主有料 apink都有料

輕輕鬆鬆

謝解釋 好彩跟得切

仲有無

yeahhh 齊齊賺
希望樓主繼續出

曼城對利物蒲點睇

羅賓漢 你話呢

買左300屌波

同路齊上

姐係利狗 睇唔明暗號

咩叫屌波

即系乳交

即係同個人波交

= =

睇樓豬唔起

疤樓主有冇心水

Apink勁牙

今日未推po tim

樓主仲有無心水

突登唔訓等消息

求出料打救我

冇信心唔好勉強

豬剩25
等跟樓主

贏咁多都唔請我食kfc

唔爭氣笑左 btw樓主好撚堅

800上20k不是夢

樓主 出d水嚟

唔出水show錢 咁樣好咩

今日出4中3喎 咩自私買

唔出飛 自己入錢落去10蚊上100k

今晚有冇水

推

扑錯窿

贏左咁多記得apink CB期買多幾打支持下啦

留名睇單車變摩托

一打打咁買

今晚有無呀

留名 巴打咪走數 最少買一打

樓主好似睇埋尾盤先出
你最快都要等3點

今日休息 冇即場唔好玩

都係玩一場盤

想g

same

萬事俱備 只欠cb

頭場派錢波
柏林聯未贏過紐倫堡
仲開0.5/1讓球
翻身好機會 all in 紐倫堡

柏林聯今季主場淨係輸過一場 個盤好鬼喎

柏林聯睇盤路係大船 必沉

same same

啱啱唔知點解入唔到Apps

追左post兩日 原本冇account而家想開返個

又中哂

炒柏林個場

小妹仲有無

入錢跟先

厲害

好撚癲

樓主 今晚過關點睇

G持樓主

EricNys
唔該樓主

加我得唔得啊？

巴打尋日又輸？

樓主可唔可以加我tg 頭幾板已經開始追post

我冇開谷喎

可能想派你

今晚玩唔玩

呢位巴打夠曬義氣

有無心水

痴線，勵志post

今晚有無心水

牛津聯 容勝 2.7賠

有無心水啊樓主

聽日去搞埋個轉賬户口

朴清同路

06:00客

跟左

保頓同路 串埋英格蘭
朴巴有無買英格蘭

買咗讓球客

等樓主出招

新手lm 琴日先開戶口

中阿

6點嗰場好似冇乜人gun到

朴巴 今日有冇心水

樓主今日有咩心水 帶吓小弟 月尾好L窮

跟唔到。。早小小講會好啲

樓主買即場波多

樓主全職賭波

唉琴晚訓左跟唔到

Gun 唔到

pish

拿去賭

想買

買咩好

200上到600 今晚求carry

想穩陣就等聯賽先la
友誼賽任佢開

友賽勿認真

已跟 信朴巴

Same

Gun
朴巴今晚一齊睇

跟少少

買左50

係啊 重點黎

第一次 試下跟下先

跟你50 等你重心

跌左水

屌 買咗半場大....

早飛買左 希望燈唔到你

針左

謝謝

入多球就中架啦 扑巴

入多粒

cashed thx

朴巴求指點 又到交學費季節

多謝神朴巴
贏左做下善事先

多謝补大俠

多謝朴巴

我愛你呀朴巴

下場有無

真心 甘拜下風

諗緊玩多場友賽定係直飛巴西波

朴清同我一齊買德國吧

重質不重量呀 扑巴

英格蘭

德國和就好

山度士？

仲有無？

差d對阻 都係唔買了

可唔可以出埋巴聯

玩即場

同路呀朴巴！

訓醒先買 禾訓陣先

幾點

六半前

上盤

霉清朴清冰封都出下盤
如果開上盤有幾多人會跳樓

今次隻船冇尋晚甘大wor

點會針 友賽都all in嗰個就戒賭la

你睇下霉西po班on9

我得返1舊 ，我又點捱

得番200蚊過一星期 仲要還1000比朋友

靠你自己本事借翻黎嘅 點解要還？

朴巴下隊英格蘭入球有冇得諗

樓主你好旺，買什麼中什麼
但你咁教人唔還錢
好似唔係咁好囉
黑心

半0全3都有埋

笑撚死

如果我老豆識睇連登
就唔洗跳樓了

集氣啦

射得好靚 無計

屌 1:0

好彩有跟 朴巴有料
隔離post都有跟 沉左船 好彩有跟朴巴幫補下

回錯圖 捷克入球大個場先真

多謝扑巴指點

朴先啱

朴錯loan

今晚又要睇朴巴頭

十卜

戶口得返3舊水路過留名

樓主通常幾點出
次次gun唔到

跟到

下次可唔可以早d 真係跟唔到

跟唔切

32分鐘出都跟唔切
打電話叫你買好唔好

船已上

1.72去到1.68

澳洲盤

不了

買早左 兩場都買左對家
皮已收

中國1:0

冇戶口都依家即刻去開返個

過一關了

屌你老母對賽廿場輸足18場 我買果你就贏

sor 覆錯

第二關真係得？

集氣就得架啦

0:2 /_\

有冇人話我知樓豬由開頭$800 去到而家幾錢？

日本同卡塔爾個場點玩

聽日終於有聯賽

睇小陣個post都會miss左 繼續長追朴巴

0:3

日本讓半一

國際賽記得繼續小注

gun左兩舊

咩隊

日本

g持

我識得個艇仔要左阿聯

我都買左阿聯 玩大佢

0:1 JP

留錢過哂外圍賽先再買

集氣

我係要日本喎清

唔好咁啦 買左20炸 你要比你啦

0:2 JP

跟朴巴冇問題

朴巴

劉明學野

搞掂 食全格

大膽買咗讓球客勝，好開心

巴打會否太勁

仲有冇tip

巴打仲有冇

巴打好勁

後悔串左

樓主哩排好旺

波蘭u21

盤？

點買法呀 新手唔識

回頭是岸

呢個月好窮 得返3舊水渣

想串點買

未賭過錢又唔識足球
但有啲想跟巴打買....
之前問人借左13k買野溝女
返pt補習賺得個小小又要比學廢生活費
都唔知要還到幾時

溝咩女要13k

你唔洗溝

唔識既就收手 番多D工還左個13K 先慢慢玩

點買好

係咪沉船

其實點解一個二個都要求tg？
朴巴喺呢度講心水，你自己臨開波再跟咪得
成日想入group自私攞料係唔啱的

巴西上盤 last

冇account , 幫推

巴西 定 上盤？

巴西果場買上盤
主係上盤 客係下盤 自己諗了

唔該巴打

唉你戒賭la

唔好咁認真，上xx, 勿認真

原來自己友

訓醒踢到 琴晚日本有跟 謝朴巴

得返幾十鎊點捱到月尾

上呀巴西

1:1
巴西快炒鳩對方

1:3

1:4

FT

平注

今日last ?

第三關串咁熱

淨返150蚊
入左50蚊狗會
今晚跟朴哥搵食

今晚有冇tips

好撚勁

熱還熱 中咪得 2x3200$都唔知有無

琴日豬到爆廠 下星期跟朴清搵食

頭兩關都賺夠

點解我唔早D睇到依個POST

做黨主席

有神快拜

朴清

奶袋底都濟

澳假玩嗎？

100蚊捱緊

得翻200係戶口 求起機

me too

60

80

54

0

朴兄堅揪係勁

到我出水 墨城半大

Gun你

係你十倍有5舊幾水

本金1000

真唔真

點買法呀 巴打？

1001就有女

朴主席係咪真啊

半大 入手
澳假真係要搏

2.5大

秒跟 每日都mon住個post

唔理啦一野轟落去

初巴買幾多先

係囉 想參考下

All in 2.5

想買和就真

你覺得係咪係

呢場唔會和

半大有無機

allin 左2.5 大

我都想all in

上面仲有一注咩黎

跟哂

等即場 大波高水先入

跟左半大

GUN曬

GUN JOR

朴b入post未

0-1

屌咁快入

無得高水入la

買唔切就入第一波

邊個post

半大 準備

fuck洗唔洗咁快

叫糊！！！！

買多咗注尼高斯yc

有無人有跟半大

買大波可以平注分幾注買

戶口得200, all in 左半大

高水主勝點睇

半大咩黎

仲跟波唔波膽好

全力支持半全場都開大

屌 無錢跟半大

半大全力上 入到2.5大都開埋比初瓏

買唔切半大 btw小注跟左朴兄 2:1 3:1 波膽

等佢落2.5先出擊

半大呀

主隊快啲入三球

入了

1:1

初瓏

多謝，跟左1/1.5

食住個勢中埋波膽啦

4倍幾主隊冇買到

個時仲未轉錢

半大搞掂 可惜戶口得20蚊

差d

錢已袋

得10蚊

齊跟朴巴

Twice兄請受小弟一拜
小弟新手 搵唔到邊度買半場大買唔切 ps:馬會apps

半大錢已收

戒賭啦

完左半場先會有得買

朴巴好波

自從上次世界杯之後第一場波就叫我戒

力威師傅

3/3.5ok?

goal

朴兄

2.5b

2:1

係的胡師父

朴寶寶

生神仙

3:1

我0比1時買左3:1 18倍

跟左，多謝

樓主呢家推到幾多

夠啦
唔好再入啦

死開啦

我得10倍

巴打用緊咩apps睇賽果

饅頭灌水

唔撚好成日派派派 要派去馬會問人拎

又有個乞e

依個post o既巴打介紹
look上去睇下

幾時完場

岩岩好驚 完啦好嗎

Me too

笑左
主客和 仲有得買
有冇人想all in

搞到想買4:1

冇買 不過不了

上面18倍個ching 點算

完啦好嗎

12m炒左

快d完啦

icable 講連登

再世神仙

一樣

仲有幾耐先完

開波前買 14倍

不過小弟買好少 但志在呢一刻可以心跳加速下 頭先中午係office差d訓著

仲有幾耐
完啦好嗎

時間過得好慢

我買左一舊水

頂撚住無入球

可以今晚食豪d

差波完啦好嗎？

樓主準備開新post

2分鐘

中左嘅話抽一個ching派100

頂住 3:1

真係3:1

唔小心入錯波台就多左1舊水

再世神仙

又黎

頂住

小弟第一次買一舊水波膽，想大家開心下姐

完啦

原來未完

完啦 好嗎

留名派100

留乜名 都未完

謝朴巴

豬晒求派起機

成班乞e 出晒嚟

完未